\begin{acknowledgements}
Puji syukur kehadirat Allah SWT atas berkat, rahmat dan karunia-Nya sehingga Laporan Program Internship II ini dapat terselesaikan. Dengan Judul Analisis Sistem Pakar Kerusakan Hardware Komputer Menggunakan Metode Forward Chaining Studi kasus PT.Len Industri(PERSERO). 
\par
Saya menyadari bahwa penyusunan laporan ini masih belum sempurna. Ini mengingat keterbatasan pengetahuan, pengalaman serta kemampuan saya, saya mengharapkan kritik dan saran yang sifatnya membangun dari pembaca. Untuk  itu saya mengucapkan terima kasih  kepada:
\begin{enumerate}
    \item Allah SWT, karena dengan Rahmat dan Ridho-Nya kami dapat menyelesaikan tugas ini.
    \item Kedua orang tua, adik dan keluarga dan teman-teman saya yang telah mendorong dan memberi semangat kepada saya.
    \item Bapak M.Yusril Helmi Setyawan,S.Kom.,M.Kom. selaku Ketua Program Studi DIV Teknik Informatika.
    \item Bapak M.Harry K Saputra, S.T., M.T.I. selaku Koordinator Internship II.
    \item Bapak M Nurkamal Fauzan, S.T., M.T. selaku Dosen Pembimbing Internship II.
    \item Bapak Bani Ihsan sebagai pemimbing eksternal di Kantor PT.Len Industri(Persero).
    \item Teman-teman seperjuangan di kelas D4 TI 4D Angkatan 2015 . 
    \end{enumerate}
\par
Akhirnya saya berharap semoga apa yang telah penulis kembangkan pada Laporan Internship II ini dapat bermanfaat bagi pihak-pihak yang berkepentingan. 
\par
\begin{raggedleft}
Bandung,01 Juli 2019

\end{raggedleft}

\end{acknowledgements}

